開個投票台算啦

俾班小學雞投飽佢

正常開post講

開就正皮
唔開就負皮

未又係上哂熱門

真心炆
以往見到正評多既post=好笑/高質
今日見到個3000正評個post
原來係問女友係咪有左bb

除左開既人有問題 投既人都on9

一個二個開埋晒啲
認同A觀點就
認同B觀點就
既膠post
如果你問我，呢班人係咪真心熱愛投選運動而做呢種事，以我觀察黎睇，好明顯唔係

就等我抽樣搵少少例子

[二選一] 靜靜雞 定 靜雞雞

呢類就最為垃圾既，乜柒都無直接彈兩行野叫人投，不過呢個post就天有眼，無人理佢，抵死

揸車嘅你地 會唔會讓斑馬線

同上，都係果啲引人望完個正負就會輕易有答案既垃圾post，而呢個更加有幾百人投添，無眼睇

[有圖]係火車無啦啦有條女係我張床

呢個相對黎講已經算好啲，本來一路都有圖有字，但好可惜條友最後都係屎忽痕要整返個投票調查，而好明顯個風向都實係吹向佢set做正評果個option架啦，結果又成為一個make到noise上熱門既廢post

不過有好就當然會有更加廢既，而最令人覺得肉酸既係呢類post誇起上黎往往係可以比人煲到上千even數千正評，咁我一開頭就話係心理唔平衡既人為呃正評先會開呢類post

不過由我一路打呢篇野一路搵資料啦
我發現如果話晒佢地係心理唔平衡而咁做，的確係太過主觀有欠公允，所以我又得出左另一個原因
就係呢類人表達能力極度有問題，佢地唔開呢類正負評post就無辦法進行正常既討論，如果你講野mean啲，直頭可以稱呢類人係智障都完全無問題

咁當然無論以上人士係心理唔平衡又好定表達能力有缺撼都好，我都會建議佢地立即就醫，唔好再沉溺連登損人不利己啦

其實搞公投，舉行投選活動就無罪既，但如果係濫用左就當然唔可取，呢啲人開埋晒呢啲問東問西或者係邊條女正啲既post，好啦問完之後又有咩用呢，任何投選投票都一定有佢自身既出發點，如果投完之後根本無下文無用處既，唔單止浪費資源，仲對真心熱愛投票活動既朋友仔都好唔公平，因為真係令投票既本質改變晒，搞到低質晒

咁成日開無聊投票既低質會員睇到呢度，以後仲會唔會咁做？希望你呢啲垃圾識諗喇快啲收手喇

食M記鍾意食硬薯條定軟薯條？

又一個，你食野咪食，問黎做咩，投票既意義同真諦係咁樣用？唔問過之後唔通會食唔到？

投票台
公投台

當呢到Facebook咩

admin交代點解bam濕鳩塞鷗唔bam三色貓未

紅登